廢老以單車輾過流浪狗 網民狂罵：「人渣」

網友黃慧慧日前在FB張貼一組照片，引發網友關注，從照片清楚可見，一位廢老推著腳踏車，走向路旁流浪狗，沒想到下一秒竟以車輪輾狗，原本在路邊熟睡的白狗，嚇得彈起身撞上鐵門，看著狗兒狼狽跑遠，廢老才緩緩走離現場。

黃慧慧表示，這隻白狗是她照顧5個月的流浪狗「白白」，「白白」個性溫和、親人，天天幫她顧攤，從不對陌生人吠叫，非常乖巧！奇怪的是，「白白」每次見到這名廢老總是大聲吠叫，並追在廢老身後，一開始黃慧慧總喝斥「白白」，叫牠回到店裡，時間一久，她愈想愈不對勁，直到5/26友人傳來監視器畫面，她才恍然 大悟，原來廢老長期暗中欺負「白白」…

黃慧慧將虐狗照上傳至FB，廢老的行徑引起公憤，網友紛紛留言：「我很敬老尊賢，但不包括人渣」、「真的有病，快點治療，不然連人也打」、「捉撚左個廢老」、「這廢老該受罰」、「頭殼壞掉」，此外則有動保人士自願前往現場勸說廢老！

黃慧慧完全沒想到PO文會引發如此大的迴響，原本她只是希望能讓廢老的家屬看見，回家勸說廢老，停止虐待行為，黃慧慧說：「狗和人一出生都是張白紙，後天會開始追人，絕對是有原因的。」不過，她不希望把事情鬧大，也不打算對廢老提告，因為她擔心對方會找「白白」報復，如今她只希望廢老不要再虐待任何無辜的流浪動物…

cls

正仆街不得好死，送佢入劍橋。

依個世界真係好需要私刑對付依啲冚家產

廢老應該死清光

呢d垃圾送佢入劍橋只會直接送票俾建制派

無錯

廢老碌狗有人遣責
其他廢老平時呀呀咋咋又會包容架喎
人係咪咁賤呀